甚至每年的电视直播模式也基本保持原样。 到2020年为止，电视和流媒体的未来已经或者还没有被重塑|Tim Peterson, 2020年9月16日|Digiday 
 华纳媒体(WarnerMedia)在推销流媒体服务时采取了与nbc环球(NBCUniversal)在为其孔雀(Peacock)流媒体服务招揽广告商时不同的策略。 华纳媒体将于2020年9月10日推出HBO Max的广告支持版 
 然而，传统的预付模式的大致轮廓仍然是圆滑的。 “没有一个巨大的转变”:电视前端市场今年没有经历预期的大修，Tim Peterson, 2020年9月9日，Digiday 
 格伦峡谷大坝排出的水温度高达50度，大多数时候气温都超过了100度，要在这种极端情况下进行调节需要相当大的策略。 在225英里的河流之旅中你需要带的装备|Mitch Breton | 2020年9月6日|户外在线 
 只要Quibi能够继续大量制作节目，只要它能够了解什么可行，什么不可行，并相应地改变策略，它就有机会。 “他们得到了备忘录”:Quibi在首次亮相失败后改变了语气，圆滑|Tim Peterson |020年8月12日 
 他不是老师，他缺乏与学生相处所需要的机智。 石墙·杰克逊，VMI最被围攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 我这样说真是愚蠢和轻率，但你知道一般的画家是多么不老练。 阅读“黄衣国王”，“真正的侦探”参考，这是节目的关键|罗伯特w钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽 
 其结果就像街角的传教士一样，充满了激情、机智和细微差别。 无神论者哲学家Peter Boghossian的皈依信徒指南|Michael Schulson | 2013年11月2日|DAILY BEAST 
 工会采取了不同的策略，naya Stevens说，他是CWA Local 1180的组织者。 五一节拯救了“占领华尔街”吗? 马修·德卢卡，2012年5月2日 
 这位27岁的球员需要展现出他以前从未有过的老练和外交手腕。 哈里能摆脱花花公子王子的标签吗? 汤姆·赛克斯，2012年3月2日 
 在他粗糙的外表下，索恩隐藏着强大的商业能力，敏锐的洞察力和机智。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 这使他觉得自己很重要，而且他很欣赏这种巧妙的做法，这种做法使他几乎像是被人期待着的。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 如果他曾经为自己的机智感到骄傲的话，他也知道，今天这将是一次极其惨痛的失败。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 作为贸易委员会的铁路秘书，他尤其以机智、力量和节制著称。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 帝国军队不得不解散——这是一项最不受欢迎和吃力不讨好的任务，需要机智和坚定。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison